假設不幸地某國出軍隊黎壓制 香港Popo既地位會變成？？

已被利用完畢，正式被取替/合併
然後好似爭大學咁，入面唔再只有香港人

抑或是比外人覺得無用
要靠人先搞得掂
以後隨便搵個原因 就派人黎*幫手*

其實一出 。。對popo真係無乜好處

借個位

free to print :

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Popo 有腦就唔做popo 啦